/* Proposer un devis en ligne 2 */

/* Proposer par karim [ http://www.marche-francais.de ] */

/* merci a soon7 [ http://www.spip-contrib.net/ecrire/articles.php3?id_article=1091 ] */

Partant de la contrib de soon7, il me fallait un choix de prix plus important et sans reference aux champs standard des articles

j'ai donc opter pour des champs extras, le tout est en multilangue...

EXPLICATIONS

a venir

*karim
